[無聊做樹窿]你最近煩緊乜？(14)

長期有不同樹窿接力
祝各位巴絲幸福快樂

留個靚名

從來沒我份

其實有部份係你問題

例如呢

上個PO已經講左

真係愛佢嘅缺點已經不是問題
佢唔要我係佢嘅損失
係分手前我都會盡力做好男朋友嘅角色

買左排M&M食

我繼續代你女朋友道歉
但係我個人接受唔到同ex仲有交流
點解唔癱牌
初初我忍到去中段 一次過癱曬過往嘅不滿
如果佢係愛你 佢唔多唔少都會改小小

所以去到後期 佢已經唔愛
我仲諗點解可以咁狠心
一早應該睇透 唔好咁上心

已經攤過 佢有佢堅持 佢岀動埋分手 我可以講咩姐

屌你老母
又去掟下鏢冷靜下先

點解唔考慮下係酒吧識朋友

我唔去酒吧掟

所以你依家有無開始後悔
免得 時間愈耐
自己愈上心 人地愈唔上心

點解人地發脾氣發到咁樣 你都忍到
佢就忍唔到 我想溝通解釋 都話我發脾氣
對唔住囉

利申 好似俾把撚影響 覺得唔上心好

係麥記食個包就飽 薯條都唔想食

把撚心態先係最好嘅心態
你學佢係好事

LM

比人屌打緊，好sad

仲同EX交流又係世界級

睇完達哥新片我更加覺得係香港唔會發到達，儲錢都冇咩用

咁比晒啲錢我發達

一齊走 shall we?

咁辛苦為咗乜
死咗佢一了百了

Btw 達好型

前度有精神病
心如刀割 無力感好重

我地一齊啦

高登時期已經睇
個陣得幾百人

都變左前度喇
唔好去諗咁多了
有時適量關心就好了

龍珠蕭終於上水了，做廢青都唔上黎

死左就乜都做唔倒

係架，你都做唔到啲咩

好事

琴日同佢行街睇戲食飯已經覺得唔妥
今朝佢無啦啦打啲古怪msg黎 即刻打的上左佢屋企驚佢做傻事
晏晝媽媽打黎同我傾返件事 話佢聽日要去睇精神科
自己好似乜都做唔到幫唔到咁

番左大陸做苦力

因為long d散終於等到佢返黎
但竟然返到黎竟然變到咁

仲有咁多聯絡？
初期應該可以根治
依家只有俾適當嘅關心佢

係 因為我地兩個係因為long d散
我同佢屋企人關係都好好

咁又唔係，人生可以好有意義，一齊聽農夫既偉大航道啦
我做野之後聽返好感觸，就算有時好頹，但聽返就會振作，人生可以好有意義，唔應該咁就放棄，我會繼續行落去
其實你嚟到呢個世界，係一個安排，你會俾你想像中更加偉大

呢排成日上大陸

散左就唔好理啦

北上叫雞又同你講咩

咁番黎有冇機會一齊番？
不過咁 就算一齊番個處境都唔同
做得唔好分分鐘會加劇佢個病情

牽一髮，動全身

佢話冇咪冇囉

不能認同更多

你仲信有唔偷食嘅貓？
你仲信有聖誕老人？

呢啲大家都心照

你一心尋死我幫你唔到

唔信有唔食魚嘅貓
不過信有唔食貓嘅魚

呢排成日夢到佢 今日晏就又夢到佢，每次都係同佢有交流，有傾計又盛，有幾次夢到佢仲係我女朋友 今日晏就一起，發現一切都係夢，嗰個感覺好恐怖，好空虛，明明平日都無咩事，發個夢就咩野都返曬來
Sorry4 1999

你咪講過幾次囉
我都講過話一兩年前先開始睇

鯊魚表示會食貓

留名
最近無咩煩惱

誰不想與美夢接近
陳奕迅 - 夢的可能

我必須強調我係真兄弟

Ok you win

達哥？咩黎嫁
未睇過

我覺得冇人需要我 我嘅存在好渺小 人地根本冇放過你係眼內 只有自己一個唔開心

唔好睇

每個人生存都有意義，你自己諗下

咁係好事

呀！！！！！！人都顛呀！！！！

鯊魚唔係魚 好似係

好好睇

吳赫喎 識啲野

夢好玄 有時我訓醒會唔知自己喺邊
不過渾噩時拍一拍大髀
咁你就會醒番啲

不如當佢已經死左
會唔會無咁痛

鯨魚就唔係魚

你嘅價值唔只係人地俾你嘅
太在意人地睇法就會失去自我

叫佢唔好睇呀

代溝

我未睇過佢點破防
我未睇過佢玩hitman派膠
我未睇過佢人中屈水

假腸

我話自己真兄弟點會話達哥唔好睇

我真係未睇過嫁
我未睇過佢玩outlast瀨屎
我唔知only one way out點黎

真係有代溝
我嘅意思係誤解你句野 我地有代溝
然後 你都唔明我講緊咩

你地好似唔係差好遠咋喎
唔好扮後生ok?

其實我明
從來冇扮過後生
把撚先後生

當年放榜未撚驚過

Dse雞

希望集體炒車

我放棄溝通好了

好事係好事 但有時覺得有啲煩惱先似活著

再見

放榜呢啲唔洗緊張啦 過來人
搵定後路放榜狗衝啦

讀i大啦

把撚40幾歲啦

成世人流流長大把啦

有無conditional offer先

姐係話放榜個分夠你炒車發達
好似咁解

根本冇野好緊張，衰左你又唔會跳樓

咁做樹窿幫人煩下有冇得諗

老野

一定係啦

最後其實讀咩都係一樣 除非專科啦

盡情來

哦

你覺得岩就去做
不過同你講讀讀下會好迷惘 有fd都讀中文最後都放棄左

依家做緊廢青

曾經想讀中文
然後 返左去報理科

是但揀是但讀
中四五揀中史同中國文學
考到碌撚咁
之後入u讀bba
出到黎都係碌撚咁

巴打入u咁勁 中三揀bio phy9588 中五drop bio
dse phy考埋1 最後讀旅遊 都搵到食
所以話dse真係不代表一切

做左三年新界牛
冇上過堂咁濟
俾啲prof打電話黎鬧
然後下次繼續

入u叫做一黎份工高啲啲人工
舊公司有個真CU畢業添
都係柒下柒下咁仲俾人兜埋
所以讀U真係唔代表啲乜

岩 讀唔到書肯捱都大把工請
反而讀到書仲無肯捱咁好
都唔明後生郁啲跳樓又剩想點 呀叔我幾廿年人都咁過啦

終於有煩惱 食咩好 好肚餓

麥記

咁岩去緊 一於食佢個新包

嗌左外賣 返屋企做Gordon Ramsay慢慢屌

準備定冇壞喇
當年我都有報樹仁 俾佢放喺waiting list
放jupas話收我
我串左佢一句 我有offer喇喎

有冇人有聽過陳柏宇首原諒我怕黑
記得以前成日loop
今日一哼番起又loop過

ling u咋
Grad左好耐了
間間u入到去都會見倒佢啲黑暗野其實

覺得自己好唔知點
鍾意人又冇膽去表白
又驚冇Fd做，又驚比人Hurt
唉

呢個係一場賭博
你覺得賭贏嘅機會大唔大？
又或者 唔賭會唔會好後悔

上面班大佬黑暗嘛
以前啲hall都好黑暗下嘅
依家就唔知喇

又冇咩detail嘅
讀書嘅來來去去都賣屎忽果啲3幅屁啦
我都冇乜上堂所以唔太知

Hall果啲咪以貌取人
生得靚仔高大咪著數
有時仲有水抽
利申，做手續果時俾人ignore左

依家係人人都有
不過都要揀hall嘅
咁你好樣啲 咪多啲人招攬你

去馬啦 可能佢都等緊你開口
再唔表白就無機架啦

btw岩先食完覺得好食過之前出頭三個包 個汁好正

咁又冇見過
風氣上冇咁癲

三年唔比屌（痛）唔含撚（嘔心）唔打飛機（攰）
咁即係點

係呀

巴打 唔好以為世界真係連登咁講
始終仲有女仔唔係咁隨便嘅
雖然風氣係改變左
不過如果佢隨便就掂得你咪仲驚

基督徒？ 你地拍左幾耐拖先 長拖既話剩係呢三年先係咁？
定係拍左三年拖？

拍左3年 非耶撚 會比我掂

其實真係好似智巴打話齋 個女仔唔隨便呢
我身邊啲女性朋友大部分都唔會扑野
係啲落開去玩既先會好開放由得你 如果係你都驚啦
慢慢黎啦呢件事 係咪你平時郁啲就掂下人呀 搞到人反感就唔好啦

泰脆洋蔥安格斯 無之前個蘑菇咁膩
個包皮有薯片味 唯一缺點係就咁食啲菜怪怪地
一齊食就無事 好好食

呢個真係唔知 有2隻醬 一上一下
好似芝士味同之前個隻既肉汁味

我煩緊 有冇人可以開解

煩緊咩？

同女朋友一齊左唔係好耐 但都幾經波折
而家半同居 但有好多問題未解決

咁我係度果陣 佢對我好好 好專心

但我唔鍾意佢同其他陌生男傾計

就算陌生男/網友同佢講對佢有興趣/考慮下佢
佢都依然唔會澄清佢有男朋友 話唔想俾人知咁多

我迫佢講 佢死都唔講仲發脾氣/丟電話
佢話我唔信佢 交下友都唔得
佢話我唔信佢 佢話唔會勾仔就唔會

到底係我太敏感 定點
應該俾自由佢？

定覺得佢唔識避忌

想知絲打點諗

留名等絲打答你啦
不過以幾廿歲呀叔經歷同你講 你條女唔得掂
既然係三唔識七同人講有男朋友點解唔得先 又唔知你乜水更加唔知你男朋友乜水啦
你女朋友似享受比人追 未定性 但係會唔會有時你見到小小就自己幻想多多所以先嘈
不過點都好啦 傾傾佢 調返轉個立場佢都唔接受啦

幾點呀

兩樣都岩
佢主要鬧返我唔信佢

你覺得應該點做

識朋友得 識女性得唔得先 都要信得過先信到架
同男性打機ok 平時唔洗談心掛

所以我唔知係咪我唔明女人諗咩
叫佢同人講句有男朋友 都咁難？

都唔係個個女人係咁既 好多男人都係咁
有可能係有隱情 但多數係未玩夠 或者想睇下係咪長到先公開

又一日

多謝你
我又成晚訓唔著 唔識講

好似佢角度就覺得我唔信任佢 唔俾空間佢

我覺得佢搵其他陌生男仔解悶唔岩
佢就覺得傾下閒話冇問題 鬼叫我唔得閒

而事實上我係佢面前佢係對我好同專心

觀點角度問題？

早晨

作為絲可以答你
其實大部份女仔性慾真係幾低下
真一步一步嚟先得，冇得迫
始終係佢嘅身體，點都要尊重佢決定

我明白呢方面對男仔嚟講係重要
但你愈要求佢就愈抗拒同反感
不如等氣氛好嗰陣慢慢嚟
當佢都有feel嗰陣自然會幫你架啦

想問少少背景
初初識佢未一齊嗰陣佢係咪都鐘意周圍識人？

對於我嚟講，拍咗拖唔等於要斷絕識新朋友
但如果對方表示對我有興趣
我都會主動講自己已經有男友
不過每個人做法同睇法都唔一樣

有人覺得識男仔已經唔得
有人就同你女友諗法一樣，唔出軌就可以

但我自己認為，既然你地都為呢件事嘈咗咁耐
而且又拎唔到共識嘅，咪由得佢

除非你打算佢唔改就主動分開
否則再嘈佢迫佢→分手
俾真係俾帽你戴→分手

反而放手唔好再係呢個問題上糾纏
先有機會解決到件事

肥叉你打晒我個諗法出黎

比人踢左出tg谷
少講野姐

Game谷？

感情台signal po開既谷
入面全部都吹水，我好少參與

不過唔緊要啦，我都好耐冇入去，唔想見到個班人了
係咁岩入去睇點解系統叫我exit個谷冇得講野

其實我諗法係防止佢出軌

而且我唔鍾意咁 人地對佢有d意思/狗公味 佢就拎人解悶

其實果啲谷係做乜
只係for吹水？

咩名呀個谷

真係吹水多，又影相又影自己對波

唔講啦垃圾谷黎

邊個佢呀

我係你肚入面舊肥叉

可能我都係個個谷呢

講起肚入面 有啲肚餓添
呢排食叉燒都食倒啲好似臘肉咁

佢係要出軌, 你點防都防唔住
除非你可以斷晒佢上網, 禁止佢出街
否則一切都係多餘
你防得佢今次, 防唔到佢下一次

當然我都明白巴打你感受
怕佢拎對方解解下悶, 有時傾耐咗都會有感情
既然依家阻止佢唔再傾呢條路行唔通
咪試下第二條路
佢無非都係悶啫, 培養下佢其他興趣又點睇?

龍珠蕭食肥叉

唔好食咁多呀 雖然真係好好味

佢都唔知你係邊個啦

我之前都試過

係喎見過你係signal po留言

相認

冇呀，個邊睇多過留言
勁多case study

一星期食一次

我冇去好耐了，佢地開左谷之後我都冇再入去，同埋啲人都變晒，有啲又唔理我

係個po 到睇學野仲快
反正都冇預過佢地會記得自己
何必太上心

唔係呀頭10個po我地都係吹水
大家都記得大家

我係呢到都係吹左5個po水
你地都記得我啦

頭都痛 次次都話改改改 唔理佢
到頭來改條命

我為左咁樣成晚訓唔著 真係好唔值

如果佢口講話改, 但結果都係冇
咪證明佢根本就唔想去改囉

但老實講, 有時d嘢雙向
換轉係佢叫你改變下, 唔好介意佢出去識朋友
你又可唔可以做得到?

可能你會覺得好無理
但人永遠都想對方跟自己嗰套

而且巴打你都需要放鬆下
既然大家為咗呢件事夠到咁不愉快
不如暫時放低佢先吧啦

如果成日蒲頭嘅好難唔記得喎
或者係啲好深刻嘅case
例如跪玻璃

講呢啲

我唔係成日蒲頭嫁
我平時潛開水

仲有ffit

早知唔買jet black 好痴塵
但又好好j

但係把撚上水

跪到攰 佢咁鐘意呼之則來揮之則去 決定唔撚理佢

一日

可能係我小事化大

千祈唔好諗係邊個唔啱邊個唔著
只係大家同呢件事睇法唔同

佢冇出軌, 而且巴打你都話佢其實係對你好
既然係咁的話, 不如真係放低先
無謂不停係呢件事上面兜圈

建議巴打你認認真真同佢講一次
冷靜d同佢講出你嘅感受, 同時都聽下佢講
好多人都係受軟唔受硬
如果你地真係愛對方嘅, 咪一人讓一步
佢傾少d, 你又唔咁著緊於呢方面
好過永遠只係一方遷就同忍讓, 結果又爆煲

留名唔夠一日就搵返佢

垃圾jet black

收皮收皮

佢個case好難唔記得喎

發生左咩事唔太記得了
但時藍時黃

早晨 琴晚訓得好差

之前成日唔敢留言 覺得你地熟左有圈子

咁你認為
佢係對我好 我又對佢好
咁就唔應該咁小器？

我成日都形住佢係暪我唔知同其他男仔講乜

圈子可以愈嚟愈大架嘛

如果係咁你不如問下佢同其他男仔會講乜
好似吹水咁吹 唔好郁啲就嘈交可能會好啲
再唔係你試下都擴大社交圈子 同佢一齊識共同朋友呀

唔需要咁極端嘅
唔係話你地互相對對方好, 就唔應該計較
而你要睇下你計較對件事有冇幫助

如果你再係呢個問題上不停咁兜圈
就正如我上面所講, 你/佢頂唔順, 最後分手
又或者真係好似你內心所怕嘅咁, 佢帽你, 都係分手
點計你都係會冇咗個女朋友

如果你仲想一齊嘅, 就放鬆D由得佢
或者, 我講或者, 佢都會因為你放鬆而為你改變
就算佢唔變, 仍然都係咁, 至少你自己冇咁辛苦先

係難受架, 俾著我男友成日同女傾我都會疑神疑鬼
但如果我講過佢又唔改, 一係我改, 一係走
冇第三個方法

M&M有一排買？

1.5M仲打機

巴打成日都有啲藍喎

姐係一盒

你講野就有人理你架啦
洗乜驚

講就兇狠

好玩

爆機
真係好好玩，全部女女都溝過晒

成日行衰運
行足24年
要乜冇乜

我都係咁啦

去買轉六仔
買到中40蚊先停
咁就轉運

未中過

唔識玩牧場物語

屌你老母搞啲咩試食食到我肚痛

渣ga

陰謀黎

講真 唔賭真係會有啲後悔
但係唔知自己賭贏左會唔會好似同ex咁散
賭輸左，乜都冇，仲驚
嗚呀

3間公司冇間好食

屌做人唔好咁婆婆媽媽啦，船頭驚鬼船尾驚賊
一就一，二就二，咁驚失去就唔好做，唔想後悔就做，冇可能兩全其美

失去又點，你會唔會因為呢一次而永遠唔再追？同埋比啲信心自己，你自己都唔肯定，冇信心，咁就死硬啦

集體中毒了

2年未中過

橙

2年未中過咋
我18歲個年計，6年未中過

成日中$40 有次中三個半字

犀利

晏啲收工去u記先
買毒撚衫

買埋thanks

好悶

做到狗咁

今朝學完車
因為我平時鐘意慢慢揸車個D人黎
跟住係咁比條友屌:轉波啦,踩油啦
嘈到有一刻想叫佢不如收聲比我慢慢渣

咁黎鬧我
我未放得低
情感蓋過理智就好辛苦
我可以點

記唔記得我

悶到喊，等收工

唔記得呀，你乜水呀

因為唔想你阻住佢，人地教完你仲有下一轉，同埋係香港好難揸慢

已經冇氣鬧你

但我BOOK左係個個時間我學車,有比錢
點會阻住佢

BTW其實都未摸熟架車
車身又高,又兩腳極力子,又棍波
利申:之前一路揸開棍,但年頭換左架自動波,就冇咩點揸棍

教得快快收工咪趕下場囉
有時佢地快教完可以走多轉搵錢，雖說唔知係咪真，同埋我冇揸車，冇咩評論

就算我揸得快,揸得慢,都係BOOK左個個時段,夠鐘先落堂
如果照你咁講教完可以走多轉搵錢,姐係唔足鐘

淘寶順便睇下女

我都唔知架大佬，我又冇學過

唔記得

唔記得呀菊花

放開佢啦
若感動過，若燦爛過，並不枉過

呢對好似幾靚,但係大陸野我驚好快爛

咁咪收一收埋d情感佢先
都係嗰句, 唔係要你一下子就放低
久唔久失控總係會有
有時我諗起個仆街EX我都仲好有火
但你要記住以前係以前
依家你已經有新生活, 可以諗起, 但唔可以俾佢影響

計埋3舊幾水架喇喎, 香港買好過
我之前成日都淘寶買鞋
有對80幾蚊人仔, 勁舒服, 著咗2年先爛
可惜之後買嘅都係伏

香港搵唔到岩款啊

我中型好快,就咁排正常期都係個半月

有小小似roshe one

無野 理智返返黎
精分ed

唔識鞋呢D
NIKE有對岩不過就都要差唔多5百蚊
但係呢排搵唔到

我覺得波鞋 500幾算平
你睇下NND同ultra boost

NIKE睇岩個對似呢對

我個好兄弟名句

Rich
利申買開3xx特價品

痴線嫁，上taobao買nmd,比幾舊水買假鞋

我都無nmd 同ultra boost
痴線千幾二千蚊一對

出糧買左對ub，但係粗著緊

Rich

Ub係幾靚，我都想買

屌你賣晒，要去九龍灣睇

去到都冇我就

橙 去cwb買啦

咁遠，為一件衫過海

九龍灣好多人

就係冇m碼

買邊件

咩碼都有就係冇m

去GU啦

我諗起隻game

培養鯉魚王

本身都有d想買呢件

大家都好有童年

冇職員係度，我想問有冇存貨

人黎呀

聽日再黎
屌你我覺得靚嗰啲都冇m碼

問左，要5-7日後先有

gu有咩

gu咪又係u記

度度有咩大佬

都係cwb
Go

過海咁貴，為左買一件好唔抵
我都係等幾日再去睇

你就好
咁好運
運氣呢家野同我冇關係
只有不停行衰運

要錢? 冇
屋企瞓廳做廳長

要女? 冇
24年A0

要運氣? 冇
不停行衰運

啲人成日講話要珍惜你有嘅野
但我完全見唔到有
咩屋企人果啲就唗氣，冇得揀你嚟把鬼

冷靜呀巴打 到時着出街比人收伏

有時間 24歲 你可以增廣見聞

從來無中過六仔 馬仔 可能橫財都係唔岩我

都話 A0先好
會加分ok?

今日生日但有半日係醫院過
作為毒撚其實年年都無慶祝生日 都唔會有咩生日願望
不過今年終於有願望 我想身體快啲好番
今年終於有啲目標想做但特別多阻礙 我好想去實現呢個目標

其實有時見倒某啲句子都幾受傷
如果我唔係咁求其
其實人生係咪會唔同晒

巴打生日快樂🎂
咁我就祝你身體健康啦

我一定要買

我都係

煩緊唔想做人 煩緊做人有咩意義

攞景定贈慶

生日快樂

祝你身體健康
未打完就SD左

多謝2位巴打

易唔易根治嘅？

個個唔同喎
要知嘅真係靠自己

我中好似$320係我糧尾煩緊點算果時中
勁好彩 但腳踏實地最好
我都係間唔中買

連係咩病都唔知 外內科都去晒咁制

撞撚到隻腳，痛到嗌救命

最緊要保持樂觀

柒到冇眼睇

每日都要過得開心

每日都要過得唔開心
曾經有諗過依個問題
但我地無得揀

生日快樂 身健力壯呀
最緊要開心

愛惜生命 你由令你煩厭既野開始斬纜
搵想做既啦 命得一條 唔準死

冇錢好多野做唔到

香港地 窮者越窮
調返轉諗有錢未必買到幸福既

好簡單
窮
可能你連自己間房都冇
旅行冇錢去，只可以睇朋友起fb啲圖葡萄
買多件衫都冇錢
窮係會令自己睇唔起自己

agger

多謝

兔巴有煩惱喎

生日快樂
會唔會試下做全身檢查？
再黎 會唔會係壓力
令到你有自律神經失調？

點先掙到錢

啱啱派咗gpa要retake兩科 仲要唔夠分 下年要讀少科 姐係下下年又要再retake多一科
屌 點解我咁撚垃圾

唔想有offer 點解去見嘅

無人話用多d時間讀就係垃圾wo
你只係比其他人用多d時間姐
比心機啦

有次聚會，我覺有咩唔開心啦，其實都係講返三個月前既事，咁我就話灰機，之後我有個fd講我係開心又一日唔開心又一日不如唔開心過日子既人
但我心諗唔開心咪唔開心，唔通唔開心都唔得咩
跟本依句係廢話，唔通無錢話自己有錢就真係有錢咩

班白痴會講心中有錢咪得
係度用勝利者嘅姿態去笑鳩你就真

唔知自己想點，有好愛自己的女友都係到搵sp

要壓抑自己嘅感受
倒不如誠實面對
對住自己點解都要靠呃咁
有咩可能一世人開開心心
一定會惆悵 失落失意
Pain is life

最弊你好多所謂開開心心只係雞毛蒜皮
而且仲要得好少
但大鑊衰野就十常八九
哈

唔好害人ok?
講真你咁做都係因為未玩夠
未玩夠又何苦綁住人呢

當拎經驗囉 見得多自然會熟手

唔知邊度睇返黎
心理學家話
人係痛苦或者唔開心嘅時候
大腦會自動再諗多d唔開心嘅野
所以 當失意嘅時候 就會覺得禍不單行 好黑仔
人就係習慣左放左痛苦
諗真小小 真係無野開心幸福咩
小小嘅確幸都無？
試下慢慢唔好諗d痛苦
慢慢情緒會平靜 應該係咁

人係會放大自己嘅不幸
而且啲衰野都係一齊黎
然後當好野黎嘅時候就自然會覺得係雞毛蒜皮
我都曾經有過呢種心態
點解唔好彩嘅野咁鐘意一齊黎仲要咁金

當然喺香港地本身都係唔開心多過開心
有時解決唔倒咪掉埋一邊
唔開心咪唔開心 唔使逼自己開心架
最緊要唔好悲天憫人
用最啱自己嘅方法去生存啦

好野肯定有
但對整體向下形勢而言
可謂杯水車薪

岩呀，同埋快樂既感覺樂快會消失，
但唔開心係可以好長久，同埋影響自己既都係唔開心既事
所以面對完個人都有成長，其實唔開心都係面對既一種d人成日講到面對係錯咁
Ffit識咁諗就好啦
走出左最艱難既日子

佢進步左好多 呢啲野之前邊會由佢把口講出黎

聊勝於無啦
世事係冇盡如人意架喇

我都覺 真心為佢開心

想解決都解決唔到
放埋一二邊等佢惡化，只係拖延
歌都有唱 這一生你的心裡滿哀困

女朋友不停同狗公來往

因為我依家個人 係100%理智緊
難捱嘅日子未完
咁pain is life嘛
要揀pain that make you succeed定regret
我會揀succeed
如果可以keep住咁理智到走

咁你都係死左條心佢啦

來往成點先？

有時見到d女中學同學真心葡萄
同我一班嘅已經搵到個有錢仔，甚至結咗婚
下半生唔洗憂
成日fb post去旅行，食好野，坐靚車
命運
點解唔想做廳長都咁難
更唔好話住大屋開靚車

真係一個解決辦法都無咩？
就算可行性低嘅都無？
一生嘅遺憾？
有個訪問
臨死前 過半數嘅人係諗
Things I didn't do 而唔係things I did

[member]有個中學女同學 釣金龜成功
豪門少奶奶生活 過澳門?直升機[ /member]

成班廢青唔撚洗訓咁推post

現今女仔係著數好多
而且好醜命生成
唔係你就唔係你
無謂為呢啲野難過

即刻出黎啦咁

有理智係好事 我果時好唔開心都有個理智係到提醒自己
雖然間唔中會有一日會好感性，但都好快返理性果邊
慢慢黎啦唔急得

有時成功唔洗同人比嘅
每個人追求嘅野都唔同
係香港風氣太功利
由細到大 就係度比較

廢多十日
正式返工

愈忙愈有理智

人無法走過每天，為求沒有帶著遺憾活到終點
逃避係有用，但有d野避唔到就硬食，食完又一條好漢

冇錯 捱打咋嘛
捱下打就慣架喇

係呀 我都睇緊書打發時間 無野做真係會亂諗野

其實都冇咩嘅
夜晚一個人有啲感慨唏噓啫

正常嘅 有時望住個海我都係咁
人生都係要繼續
加油啦

追吓日劇就算

睇書有時會無效
尤其黑暗小小罪與罰呀 人間失格之類
睇完仲惆悵

有時我都會去望吓海
坐到11，2點就返屋企

4月果排成日坐到3,4點
冇野做 但係可以吹下風都幾舒服

岩岩重睇完人間失格 係幾黑暗但佢覺得好岩 睇完真係有反思
依家睇聽風的歌 買左好多書未睇係時候清下佢

係咪男仔都比較鐘意日本文學

係我鍾意日本姐 之前都有買柯南道爾d推理小說

車程遠真係好大concern
容乜易變左番12個鐘工

推理靜係睇東野圭吾
如果你鐘意日本文學
我聽人講 我要吃掉你的胰臟 唔錯

我嚟緊返新工
要個幾鐘先到
又係得呢個offer
Accept咗
返5日半

佢星期六返3個半鐘啫
反而14日AL係咪正常？

眼見其他人都過三爆四但係我就連二都冇
個刻真係想喊出嚟
開始諗我係唔係唔適合讀呢科
灰到呢
啊 小小事都咁唔開心
我真係好冇用啊

星期五了
但係聽日長週要返

好撚眼訓

一般工係7-10日
14日AL算係好多

咁其實可以試下喎
雖然時間係要用多啲
不過冇得揀之下都好啦

咁巴打你覺得係真係讀唔掂定係唔夠勤力？
冇野嘅 唔開心咪唔開心
唔開心完就要諗下之後點喇

不要再說了

應該要試吓做
大公司喎
唔好因為遠而放棄個機會
而且你都等錢用

大公司工作環境又靚已經夠啦
一個鐘車程唔算過份架喇
屋企又冇錢, 其實已經冇咩需要考慮

冇錯, 唔開心完之後就要好好考慮一下係邊方面出問題
如果唔係只會將個問題帶落去下年

開心又一日唔開心又一日, 咁不如唔開心 有咩問題先?
唔開心根本就係正常情緒嚟
就算自己唔清楚, 睇完inside out都會知道
永遠都好似呀樂咁, 完全樂觀都唔係一件好事嚟
有時都要好似呀愁咁喊晒出嚟先得架
冇唔開心又點襯托到開心呢?

每件事都唔洗去到咁極端
不論係凡事樂觀or悲觀都係壞事嚟

太長唔quote喇
一句講晒! 巴打生日快樂祝你身體健康

如果?
如果排啱隊我就含住金鎖匙出世
如果我中咗六合彩就唔洗做
如果早d遇到現任, 就唔洗兜兜轉轉傷咁多次

如果你唔係咁求其
可能你性格就會唔同, 過得更大壓力更辛苦

唔好成日"如果"自己點點點
除非你有能力去現實呢個"如果"
條路就已經行咗, 假設其他路會比依家好的話
只會令自己更唔開心

好悶呀

真心今日生日
本身諗住邊度都唔去
留係屋企生意度幫下手
但發現冇野做
一陣同老豆講番屋企換件衫去OP玩

鄧福如 - 如果有如果

開心仔，去op玩
我仲返工頹做

返呢份工真係返到好撚頹，到底幾時先7月31

起碼十年冇去過
對上一次去到係因為屋企人抽獎中咗
窮

因為OP生日唔洗錢

我知，唔係點會專登去

呢家仲有地鐵直到,真係方便好多

巴打生日快樂

如果 豆腐又唔能滑
其實都係一時情緒到
如果做人唔求其 我應該會更加驕傲都不可一世

廢青蕭咁快起身

呢個星期做苦力

咁開心，都好呀，我而家返工又悶又頹
去7仔買10蚊10粒燒賣先

識食

訓左教起身要追post

想當年拎住張全年同女女一個星期去一次
依家
生日快樂呀

我屌你老母

同女女去
這些機會

好難食
係見10蚊10粒先買

一陣同女同事獨處大約3個鐘，同佢講咩好
定係唔講野

講我想食左你

咩關係先

都係是旦塞入口
同龍津一樣

同事，平時講下早晨就冇咩溝通
一係就有野要幫手先吹水，佢鍾意同個死肥仔吹水多過同我
唔敢用以前同女同學講野既口敏

見個飯咁少咪加餸

搵到話題佢熟就好似傾落去
好似書呀 kpop之類
反正你應該熟kpop 可以一試
話唔定咁岩佢又熟

你又知我熟
個女同事係會考年代，我諗2x歲，掂唔掂架

閒話家常囉 平時又唔多溝通
傾下表面野 3粒鐘好快過

你鐘意twice呀嘛
你唔知人地有咩喜好嘅咩

掂 大把kpop fans
Bigbang SJ 神起 好似係
問左佢有冇聽先咪得
利申會考年代

一陣你眼望我眼大家冇野講好尷尬

傾過兩次咁啦，都知道啲基本資料
始終同事唔想開到咁深入，一陣問左啲佢唔鍾意就仆直

你咁都記得
點知呀，唔係同一間房，平時打下招呼就算

一陣問下囉

唔鐘意kpop
咁討論下日劇 結衣bb套逃恥 多人睇啦掛
又唔知嘅 英美果邊嘅劇囉
13 reasons why 好大迴響

一陣試下
佢好似鍾意同肥仔講野多過我

正常，我都差唔多啦，我仲要搭兩轉車先到
有得你做咪做住先囉，唔岩先走啦，你咁樣嫌三嫌四，到最後咪又係原地踏步

態度正確 有時放工唔攰嘅我都行個幾鐘番屋企
番到去都冇野做好似係

我巴士慘過你啦，我計搭嗰程已經咁，都未計等車
騎牛搵馬啦

當減肥可以食多杯雪糕囉

而家就去同女同事一齊

屌你仲未夠鐘

濕鳩上司唔講清楚時間

依家做苦力一日一枝雪條

Enjoy it

唉屌 個個post都有偽毒

fatfat啦

又好似唔洗我

好似好恐怖咁 但d人話唔恐怖，遲下睇先

屌你而家唔洗我呀
就算要又點，同事相處少不免

唔洗去仲好
屌你老母又比人話我咁得閒真係好，食屎啦做野嗰陣你去撚左邊呀，我做野你就消失，做完你就返黎，我做得快就話少野做，屌你老母啦，正一食屎狗，間野真係冇個人正常

好撚火

好似係催淚嘅

對呀。但佢地就覺得樂觀一定係好事黎

咁要買定紙巾 我勁易感動既人黎
岩岩second in完無咩信心 希望請啦
之後睇完戲食到飽，依家想訓

嬲咩姐，你有女同事

屌你，我又唔識佢，關我撚事咩，又唔係靚女
點解啲人咁鍾意比說話人聽，明明佢地自己廢

有得second in已經好過好多人
講起睇劇 同佢去劇院嘅飛 仲有成疊仲keep住
好想撕爛曬佢 但又唔捨得

掉晒佢重新做人啦

更新我昨晚返去扮死狗
佢話 好喇 我同佢講有男朋友 你唔好唔開心喇 咁

咁人地都識做話祝你快樂果d
佢都明知我唔鍾意佢繼續講落去
仲要問人點解鍾意佢

想就做啦😗

舊事已過

撕啦

因為撩下你 好彩咪多個女朋友

似係喎

廢老玩廢驚

我撕
我依家撕爛曬佢
襯做到落手

撕完影上黎證明

我已經掉左出去
好爽
[black]都好心痛[/black]

唔好回頭

隔住個mon都聞到陣除

唔好汁返

讚
[black]痛一痛就好[/black]

執
最緊要正字，出去會比人汁你老母

nonono
汁男not執男

執 長知識了 對唔住唔好汁我老母

呢到唔會既，出面就唔知

好波 岩岩訓醒

廢青

廢青
我都係床 一醒覺又hea左大半日

放工了

6點未夠收工 爽皮喎

我星期一放1800，二-五放1745
但二四有機會ot

已經返到屋企

涼都沖完啦

ot吧

魚仔餅好好食，好耐冇食

好工

肚餓 屋企連餅都無塊
出街食好西 食咩好 今次唔食m記

今朝要second in,所以頭先補眠

未央，高陽王

KFC

留別妻

又係激素雞

好食咪食囉，邊有得咁計
話你知啦，好多餐廳都係咁，啲肉類臨收工嗰陣就拎出黎解凍，第二朝返黎就見到啲蟑螂係上面，你地咪又係食得咁開心，你避到一樣避唔到第二樣，就算冇激素又點
利申：做過幾間餐廳

食唔死就得啦
好過過期肉先啦

呢個真 知同見係兩種境界
出街食真係唔見當冇野算

隔離行內秘密個post 我之前返個啲直頭唔臭唔dum 過期無味唔覺就唔理

就算我做過飲食我出街都會照食
當然自己煮就梗係好，我都成日自己煮
講真你好禮貌人地唔會點做，你又催又唔好禮貌就等仆街了
發夢見過有西裝友狗眼看人低，佢就飲檸茶，有人拎抹洗手盤既檸檬放落佢杯茶，仲飲得好撚滋味

幾時都覺得飲食業係最恐怖 雖然自己成日出街食
好彩自問好有禮貌 唔該前唔該後咁
講真如果我係啲員工做成日已經攰仲要比客當狗咁撚真係 食撚到你肚屙

好人好姐其實唔會加料，除非你態度好撚差，講真煮完出黎其實咩菌都殺晒，始終都係高溫煮食
我又發夢見過有人擺明玩野，係咁改單，跟住水吧大佬拎洗碗呀姐條水喉幫佢沖野飲
我以前發夢做過扒房，有時手快炒撚左粉，如果個客好仆街，經理會叫我執返照上碟，經理親自送餐比佢
利申：我好似the secret life of walter mitty咁成撚日發夢

有時本身心情好好，就係因為一兩個閪客搞到心情冇晒
有啲人會講唔該有禮貌我已經好開心，所以我好有禮貌，無論食野定買野，因為做過就知辛苦
講禮貌方面，地盤佬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>西裝食屎狗

所以啲舊同事一落大雨就想嗌外賣
通常果啲日子我會落樓下食個m記就算

可能係前世記憶
btw落雨唔想出去我都明 但啲外賣仔好慘比返貼士好無
我連大熱天時叫外賣都會比多啲貼士 辛苦工

好撚慘架，成日見佢地濕晒身返黎，班仆街仲要貼士都唔比

荃灣呢間燒賣好食 唔好再食7仔劣食啦

我住嗰度都有間好正，做左十幾廿年
個老闆好有人情味

你住邊頭呀 我之前去過龍門居都有間燒賣勁好食

唔講啦會自爆
總之間野真係好好食，我由細到大都幫襯佢 ，但係問過佢好似話做多一兩年唔做

咁sad
個辣辣唔辣架

記憶重疊
有人同我咁講過 我唔識你right?

講起辣就覺得sad
我好鐘意食辣
但係果排大爆炸完之後發現食辣會敏感係咁出頭皮
焗戒

咁都相認

好鐘意食辣+1 無辣不歡

世界真細

咁都相認到？

佢啲咖哩正到癲，勁快賣晒

tg me

我好唔捨得，由細睇到我大
希望唔好真係執笠，自從濕鳩領展翻新左啲租貴到，搞到老闆都頂唔順

問下老闆會唔會轉地方囉 唔會就趁呢一兩年食多幾次啦

一個禮拜都有食一兩次
佢都唔做啦，年紀都大，見住佢由黑髮做到白髮
但係佢仲好有型

加一 辣真係正

聽日仲要返工，好眼瞓

要做到星期日

星期日開始入軍訓camp 3個月

廢青到月尾

如果唔請我我都係廢落去

無諗到唔請呢個問題
咁唔掂

如果有得揀
你地會出去海外讀 定 留係香港

出去讀

出去

如果唔洗擔心錢 我都想讀

希望請啦

有得出去讀緊係出去讀

失眠夜

有無咩歌推薦下 你地用開咩app聽歌

成晚發夢都係返工
今朝真係要返工 ，係咪太唔想返工先夢到

出去啦，但最好都唔好係亞洲

仲有呢啲架咩，基甸

廢青有咩所謂

請DSE雞都唔要你

我都係，要返工太不安

iTunes

真係好撚恐怖

曬到on9 行去等車已經濕晒

唔會掛

琴日單拖去OP
玩左幾次黃色FING腳個過山車

有冇搵女女影相

dse雞咁平

因為無工作經驗 點敢嗌咁高

但我果份係同自己同學爭

冇

見到ex follow咗一大堆露奶ptgf，好嘔心
佢自己有女都走去叫雞，完全接受唔到
好想斷聯絡但條仆街仲未還錢
點算好

金額好大？
唔算大不如當跌左斷聯絡
我都接受唔到你ex

一兩皮 好似係
其實每月人工都係番到，直接斷聯絡算啦屌
諗起都想嘔

陰公 好大壓力咩

自己一個去係點做到
試過自己一個係情人節食喜來稀肉 on99

你ex有無信用先 無就直接由佢啦

齊齊失業

類似啦 不過我又係自己想報既

多野做

當射左落海啦
呢啲人無謂聯絡喇

唔開心？

M記新包好撚難食，又中伏

我覺得好食喎

次次個包都成pat屎咁
食到成隻手都係

同埋味道認真麻麻，比返板雞我仲好啦

呢度有冇人聽歌鐘意單曲循環

朝早成日食板雞扭扭粉

新買嗰陣會

而家食kfc

掟完鏢

比街場屌打

屋企附近果間啲膠鄉雞臭嘅

又掟

人真係好怪
之前一日loop百幾次都唔厭
冇左果種情緒之後就覺得唔好聽

屌，廢老們去旅行，緊係玩返夠本

係 我都係

好耐無食過早餐m

扮工好悶

唔收得工？
食緊飯

去左apm食

玩到盡

貪新鮮

唔好食，而家好垃圾

食飽了

聽返舊歌又會loop

Gnash - I hate u I love u

人已死
掟完鏢又打波

喜歡你

買撚左成千蚊野
我終於體驗到糧頭等於糧尾

毒撚唔郁，一郁就gg

肥叉喺唔喺度

Hi

消失的肥叉

Gem 歡樂今宵

不了

beyond先好聽

無錯，我係死忠
琴日家駒生日

酒精敏感 極少飲

唱k會唱 依家想約人唱k都難 好似係全世界消失左咁

係呀，得兩個fd會唱k 又難約

算啦睇開左以前成日唱過就夠啦

好想唱，但我唱得唔好聽所以冇去

成日好想唱K
但係貴
又成日冇想唱果啲歌

發夢又夢到返工啲野，救命呀幾時先7月呀

好撚閃呀屌你

辭職唔做?

唔閃表達唔到我憤怒

冇得辭，有合約，我其實已經博炒MODE，佢地唔肯炒我，仲要去到7月31
呢排成日發夢都夢到返工啲野好撚不安呀

仲有幾日 如果生日唔搵我就算

如果想要嘅 其實可以試下主動啲喎

好撚閃

佢都唔記得你生日

今日第一日參加軍訓 好撚正 熱血

仲要識到新同伴 希望呢3個月順順利利 遲到1分鐘要50situp 一個遲個個罰

回錯左

逢星期日去？

今日開始 日日要去 星期一休息

我上水了

聽日就要返工

剪左陸軍裝頭未

呢到冇人識你呀

Yes sir

係老細面前呑pot啦

再唔係扮唔小心係有佢既群屌佢 包有新鮮魷魚

覺得全世界都好冷淡
然後部手機del淨連登

為左唔再令自己受傷 我決定同佢保持距離

拍緊施既你地 洗費係點比

男方比曬定點

我而家次次出都比曬

覺得負擔好大

呢到歡迎你

決定左但又煩？

暫都好得閒

太多數AA
覺得負擔大 試下直接同佢講

希望自己做到 忍住唔覆佢或者搵佢

無拖拍 不過以前大多數都係我比 有時佢會話成日都係我比所以請返我 好彩對方係好女仔 我負擔到就會比
你依家讀緊書？

Del contact

係 如果負擔唔到就講下 咪唔好意思佢會體諒你

好 決絕啲

勁

我沒有說謊……我何必說謊

成日做埋啲On9嘢，令鐘意嘅人討厭自己。
與其咁愁，不如del曬所有社交軟件

林宥嘉唯一一首聽過嘅歌

我明wo
你嘅愛 無佢眼中係壓力呀嘛
你嘅世界 唔應該得佢一個

我有無get錯？

好撚正喎林宥嘉 買埋飛下星期演唱會

與其咁諗 點解唔試下改
如果真係咁影響嘅 咁似乎係大問題喎

點解要令鐘意既人討厭自己 到底係你覺得自己唔配比人愛定係點都好都想吸引佢注意 點都好都係令你更頹咋喎

冇可能，因為我成日屌佢地
佢地唔會炒架，都請唔到人

打緊機，唔得閒睇

個ex解block左wtsapp
係wtsapp揾返佢
又藍剔唔覆 係咩意思
解block睇完message又唔block返

唔怪得咁靜

做咩搵返人呀

好掛住佢
想做返朋友
了解佢近況

真係可以咩
我可唔可以鬧醒你 令你唔好去搵佢

聽日要返工，今日打夠佢，難得有人玩

我已經成日俾人鬧
但見佢解左block 我又囉囉攣

我都想鬧你 唔好犯賤啦

解block唔代表想同你有番聯繫喎
朋友係你想做咋 人地可能唔想架

聽日要上山

我上水冇人理

解block真係唔代表啲咩 可能只係覺得block無聊人好on9先解 佢都無expected你搵返佢

點會無

係度係度

咁唔鬧啦
定小小 眼不見為淨
你咩都唔知 唔知佢unblock左你

好過返工

係呀 讀緊書
其實佢係預左男方比曬果type

可能佢d ex 係比曬果type
不過佢ex 係已經番緊工

其實我一直有暗示話唔想比曬，
例如話 下呢餐好貴啵 ，唔想咁大洗咁
睇下佢get唔get到 ，但佢真係冇反應
同佢出親街都一野洗4舊水

比自己洗費多左成3倍

但我真係講唔到出口話直接aa 好撚驚會鬧交，就算唔鬧，都有機會心中有條刺

有冇人諗到有冇更好處理方法呢

聽日又要返工
死去訓覺，唔好再夢到返工既野呀屌

但係我聽到 好貴 唔想洗費咁多 已經自動波
直接講零用錢唔夠用啦 反正仲讀緊書
佢應該get到

Gd luck

早抖

事實係想吸引佢注意 既然佢都憎咗我 我唔希望佢會更加憎我 惟有del曬啲apps嚟阻止自己繼續錯落去

最後蝕底既係自己

點都要兩個人都比下

我都係 已經好明顯 可能佢無可以俾既時機？你都話啦佢未試過自己俾 同佢傾傾囉 唔想當面講就ws啦 如果唔係黎緊放長假次次出街都你比真係好甘

點先可以次次出街都洗四舊 仲要心安理得 有錢就話姐 學生仔都咁老奉

想問好耐
巴打你個名
係因為好鐘意佢d詩
每次見到都諗起首聲聲慢

兩個人 食飯 睇戲 搭車 差唔多

嗯 等可以重新黎過 再down返
你仲有呢度嘅

我次次一同人曖昧就係咁嚇走咗人
覺得自己好無用

哇 你地一星期睇一場？

係 好有feel 每次讀都有畫面 心酸一個女人仔 又欣賞佢係古代女子咁唔受重視都可以寫出咁好既文詞
同埋我都好鐘意寫下文寫下字句 遲下可能開故寫 求支持

係咪太進取嚇親人

撘車都要你俾

同佢分享吓心事 我又唔覺好取進
但係咁樣又無咗個萬年一遇嘅好對象

遲下開sd俾我追
巴打中文系？

你係咪同人曖昧下就又管呢管路 又發下脾氣又控制佢身邊啲人先搞到佢憎你

之前唔知頭唔知路揀左理科 不過一直都好鐘意文字 有影響力感染力 如果開左一定sd

無啊 我就算拍拖都會比番充分嘅自由比對方 只係好似普通朋友咁 佢有時搵我吹幾句水 我有時搵佢吹幾句水 慢慢就變到有少少曖昧
然後琴晚同佢講咗少少心事 今日就無搵過我

或者等過多排再搵囉 做好朋友
我以前中學明戀過個女同學 最後都無結果 但依家搵返佢可以keep到好好感情 雖然無機

咁奇怪 係咪佢有其他對象呀 唔只你一個

我覺得等得越耐佢會越嬲我
同埋雖然佢都算係靚仔一個 都係好似無乜搵女

btw咁點解覺得佢憎你 就咁睇落無乜事喎

咁你咪試下問佢做咩事 逼佢同你講
應該有誤會

我都係揀左理科 然後俾文字吸引想讀中文系
依家又死死氣準備返去讀理科
好

巴打都係文人喎 咁認真搵食理科商科旅遊科都好過文科既

係咪覺得你未放低某人
擔心同你一齊 你個心都仲有某某
所以寧願放棄？

有異性呢排成日同我watsapp 又請我食野 唔知佢想點

未必係狗公既 想同你fd啲囉

係啊 我琴日同佢講咗我以前鍾意果個人啲嘢比佢聽
然後佢今日寧願自己打機都唔搵我 又唔搵我吹水
之前佢日日都會嚟主動搵我

唉訓先 聽日仲要晨早上山 夜晚先返到黎啦 勿念

越逼越嬲

你快快手氹返人先 呻緊醋又話你知咩 屌原來係咁

就咁睇似呷醋
有啲男仔好霸道
唔係唔俾你諗
但係會自己呢埋呷醋

最緊要係你想點喎
只係朋友定更進一步？

唔係咁講嘅
有師兄讀完中文系出書 依家都幾出名

但係其實佢可能只係當我係兄弟 覺得我誤會咗佢同我曖昧緊 所以停止繼續錯落去

你主動搵左佢先啦
搵完睇下佢係呷醋 定 冷淡

但係我覺得一個靚仔（係我見過最靚仔嘅）唔會鍾意我呢啲柒頭，同埋佢都好似幾睇外在美 可能淨係當我兵仔咁玩玩吓

我覺得佢似係嫌我煩膠 以佢性格 我搵得佢九成九都係冷淡 廢時再出醜

唔好成日你諗你諗啦
係咪真係主動問下會死先
唔問 完左
問左 係冷淡都係完
咁點解唔搵埋個答案？
想留番份遺憾？

曖昧到咩程度先
你話嘅冷淡係 哦 ok咁
定靜係語氣淡左小小咋

係，巴打有道理！但係仲有一段時間要對住佢 難免有啲老尷 咁我聽日試吓搵佢吹兩句再返嚟報告

由瘋狂已讀去到日日互搵對方 有咩都會同大家分享先

你哋覺得我去道個歉會唔會ok

無啦啦道歉做咩
嚇死人咩

道歉琴日煩住佢

唔好放自己係低位啦
唔好道歉啦

近排鍾意左個有男朋友既女仔
覺得自己動左真感情
因為掛住佢，所以每晚都自己一個起樓下公園默默喊半個鐘先返屋企⋯⋯已經持續左成個月
我好驚我會癲

我個人本身比人既形象係開朗樂觀...所以我冇同人講 冇同人分享 驚人擔心同搞到人

佢係咪真係重要到係咪你錯都要道歉？
如果唔係嘅 唔需要

係朋友嘅你搵佢地 佢地一定同你分擔
形象嘅野好死架姐

不過勸你早日抽身

咁又係 咁我聽日down番wts睇吓佢態度 再番嚟同你哋報告 多謝你哋咁多位做我嘅樹窿

你咪同陌生人講
我唔識你 你點講 大家都無負擔 係咪？

狠心小小 無結果嘅野 就斷左佢啦好嗎
會唔會成日見個女仔？
如果唔會 完啦好嗎
當從來 呢個人 都無存在過

唔洗多謝我

唯有搵個機會 同佢講 但其實我最撚驚就係
暗示曬其實佢明但，佢都唔想比。
如果係咁，一講就可能鬧交

想知佢有無意可以點

可以睇吓佢有無搵開其他女仔
如果佢成日wts都係女 咁就即block
利申：亂入

1. 出少d街
2. 講到明 可能嘈交
3. 出街 但唔睇戲唔食飯

熟唔熟先
你應該唔多唔少都知佢性格

絲打咁夜都唔訓

會

香港早晨

早

鬧鐘壞左冇響
但係我竟然可以準時出門口

屌你即刻行去搭車先

最緊要你有無意姐 咁問得都係有啦 表現得大方有活力啲囉

仲以為無人咁早

點呀琴晚有無發夢

每日6點起身

有呀，不過短左

十年無試過6點醒 感到眼訓

好撚熱 咩野垃圾天氣

出黎隻揪

唔係咁架 有誤會呀

屌你老母成班垃圾蝗既小學生，你老母臭閪係咁撞到我，仲要打尖，佢老豆老母係隔離仲要扮唔知，我出聲屌撚完仲話小朋友由得佢，我就黎推佢出去馬路
呢個情況由我返工嗰日開始，幾撚時暑假呀屌，唔想見到班垃圾，每朝見到咩心情都冇

1號波不如唔好掛

而家好火

有班師奶係咁 自己個仔做乜9都得 成日比班師奶用細路仔姐黎做藉口 真心屌你老母

以後都要6點起

仲要見多佢地2個月，幾時先暑假呀
我每次排隊已經企好開，咁都仲整到我，佢啲垃圾朋友成日打尖入黎

早睡早起
但係我冇早瞓所以好攰

7月中啦 咁細個就有蝗性格 真係搞唔掂喎 下次陰啲陰啲踢7佢

咁死得啦

試過批鳩佢啦，咪又係咁，我都已經唔想理，但佢地得寸進尺

一時時啦，要打機呀

諗住八月同女友分手 百感交集

why

食屎啦你，又笑9我

因為半年前發現自己戴綠帽

咁點解仲要等
分手要擇吉日？

帽唔怕戴，最緊要除得快

點解啲客帶埋個小朋友黎要我湊

太愛佢 咪唔捨得放手 佢又做好多野補償 想我忘記同原諒佢

係咪已確定頂帽笠咗落頭?
係的話就快快除咗佢算
除非你真係可以100%原諒佢
唔係的話根本冇嘢好再拖

係 好撚肯定 成日諗返起佢背住我同第二個扑野

咩都得，戴帽就唔得

咁就咪再拖啦

肥叉上水了

咁其實已經唔洗再考慮
我一向都抱住寧教人打仔, 莫教人分妻嘅宗旨嚟做樹窿
但你呢個case, 都真係早散早著
就算你呢刻心軟原諒佢, 他朝都係會後悔

戴帽真係唔可以原諒

我好廢 次次分手都會比佢搵返

決絕啲，扑晒佢所有野，咁咪搵你唔到

一向都逢星期一至五上水
你太唔了解我了

佢試過send email搵我

你有排1-5都冇上水

咁你自己就要諗清楚
同呢個人有冇可能有將來
你自己唔狠心的話冇人會幫到你
所以…諗清楚真係決定要分手的話
就真係徹徹底底, 唔好浪費大家時間

分手要狠

你太易心軟

如果一至五都唔上就證明我一係死咗, 一係太忙

救我阿巴打

為慶祝肥叉上水， 我

上水了

惺咁渣ga

扮咩姐你

你心軟的話十個樹窿都救你唔到
老實講啦巴打
我睇你都唔係咁想分手…
就算真係拖到八月, 我諗你都係會繼續拖拖拉拉

12點幾先傾完
點解，仲要3個男仔，冇小妹妹

極危險

警已報

屌
妹妹仔可愛好多，又唔會周圍走

而家佢地玩跑online咁

fbi is watching you

咁呢個又真
妹妹仔最多嘈, 但唔會周圍跑成隻馬騮咁
3個男仔玩玩下實打交

咩都冇講

就快打
妹妹仔文靜啲好呀，起碼唔會周圍走

呢d問題 半年入面都同佢講左唔少 但我發現同佢講根本就唔明 好似對牛彈琴咁 對上個次傾都兩個月前 所以我冇打算再講 始終受傷既係我 點會明我感受

捉賊咁捉緊佢地返黎

去聽農夫既好彩分手

如果我有offer
我寧願佢唔好搵我
A0吧！！

好重要好重要

點解鐘意佢先
因為佢成日flirt你 定點

點都唔好做人第三者ok?

Why not both
咩offer

不論幾鐘意都好, 寧願日日咒佢地分手都唔好做第三者
真係永遠冇好結果, 信我

試下轉轉自己對佢嘅心態
鐘意一個人, 真係唔等於要係埋一齊
如果佢依家同另一半好幸福嘅
你都唔忍心見佢分手傷心

你呢種情況我都遇過, 真係只能夠放手祝福

3角關係通常到最後都唔會有人一齊到

好撚大雨
見到座山啲水成個瀑布咁

個衝突點係咩？

真係唔知

呢個世界唔係樣樣野都要特價交換嘅

我呢邊出太陽

唔知點解令我諗起 男人心一字馬 令女人心擔驚受怕

完全正確

咁好

我呢邊都係天灰灰咁款 未落得出

a0道出真理

已經落左，又焗又濕

肥叉...

啲小朋友跑左好耐，點解仲未攰

老蕭

真係好憎香港咁鬼濕

陪老母去覆診 登記個女女好靚女
乜家陣政府既診所可以著超短褲翻工（外面披件綠色既外袍）

又焗又濕，外國起碼乾，我好鍾意
香港咁既氣候成日搞到面出油，焗住焗住

咁快出太陽
仆街了，一陣又熱又焗又濕

你喺度就好

龍珠蕭唔洗做咕哩

如果有想要嘅offer
真心乜都得 可以專心讀書
唔諗無謂嘢lu 反正都差唔多到自己比自己deadline
如果無突破就努力讀書
呢個offer自己求咗好耐 差啲因為心散搞衰咗
今日好似有啲希望所以有啲興奮
如果聽日有 就係最好生日禮物

做完喇 已經星期一

忘記佢啦

廢青龍珠蕭

做廢青

我明wo
我都想專心溫書

小事

你溫乜春，你都考完

我都未考ielts

加油

做咩咁掛住我

冇乜野呀
好似有野想告解
但又好似冇野打咁

終於湊完細路

好啦俾時間你諗諗

之前返工就想快d掛8號
而家打自己工就唔想掛

如果唔係朝早未返工嗰陣掛的話
其實真係寧願佢唔掛, 一到放工嗰陣就慘

返工都只係唔想再諗起佢諗起往事
係屋企一定亂諗

仲有近2個月蝕錢
想喊

想轉工，但唔知轉咩好

廢青既我等陣去睇博物館

咩博物館

香港文化博物館 睇羅浮宮

的確用工作麻醉自己係最好嘅方法
不過有人陪住傾計 都唔會令你亂諗

巴打做開邊行

Ex話同我去睇
無承諾嘅人
對唔住巴打我唔係鬧你

我知
我同之前個女仔都好多承諾，但都未完成
承諾或許在無邊的遠方

你讀書果陣有冇遇過啲唔係好講野嘅同學

三號風球又落狗屎都行 早知唔洗沖涼

發生咩事先？

軍訓營 係咁架喇

有無得cool

無用嫁 你只會更傷

多的是

終於落山

對方俾咩原因你

唔係果啲獨家村啵
係果啲有朋友但係好似灰色聚合物咁

名都改埋 灰一排好企返起身 相信有更好既安排啦

嗰隻灰係天性定後期加工架先

咪講野冇咩起伏
唔樂觀 潑冷水得黎又唔係為潑而潑

佢叫我：走啦你

我諗 似係後天
先天應該都係普普通通果類

你想化佢灰?

可以咁講啦

所以我應該都明你

係呀 想爆就爆 想鬧就鬧 唔好忍

岩呀 爆咪爆囉，好似ffit咁爆就得

同人地關係點先

咁其實 佢本來就係咁喎
然後今次終於頂唔順 飛左佢？

都幾好 只係佢真係唔係好透露自己

同我發脾氣果陣好似
依家係佢唔愛 定你唔愛啦？

我返黎了
而家同it狗一齊整電腦
好撚熱

點解唔去試下好好經營？
比多小小耐性
有時嘈咁耐 都係其實想聽你一句承諾
下次真係唔會嫁啦 或者 喊果陣發脾氣 攬實佢唔俾佢走
其實都唔會再好嬲 除非你做左咩無得原諒啦

如果仲愛嘅
你會唔會後悔 呢個人無同你走落去？

你諗下平時對住屋企人都會發脾氣啦
咁你又放心發
因為你信佢地唔會離開你呀嘛
對住你 要忍要扮無野 咁佢有對你打開過心扉咩
係比較難頂 但其實都係一個信任嘅表現
係一種比較任性嘅信

大家都仲愛大家
姐係其實佢嘅愛 係你眼中未算係壓力
搵次 大家平靜下自己
講返自己想點 想對方點 想呢段關係點
唔好郁小小就放棄
你拖起左人地隻手係咪？
溝通下 拖埋佢走落去好無

既然仲愛嘅 點解要放手
定抑或 唔夠愛？
不過咁 決定左就唔好傷心咁耐喇

整電腦都it狗？
咁我係咩？

咁無可否認有D人的確係唔鐘意講自己嘢
好多時都係覺得自己可以搞得掂

如果你地關係OK的話, 你都可以講多D自己嘢
聽下佢意見同睇法, 睇佢肯唔肯share
大多數俾意見人地嗰陣都會包含少少自身經歷嘅

掛8號早收工

係it狗整，但腦細叫埋我，整左20部

好撚開心

冇車

上左車，但一陣要轉車，諗起都on9，橫風橫雨

就係覺得大家相似先想去化灰
咁我試下share多啲自己野先

遮都反撚埋，濕撚晒

橙 早啲番去訓保平安

塞到仆街

大雨到傻

返去即刻要沖涼 費事病

化灰真係要慢慢嚟
撩下佢講嘢，等佢信任你多一d
除非佢極度內向
唔係你肯share多d嘅
自自然然佢都會肯講多d

地鐵撚表示輕鬆

好 我盡下人事啦

屌你老母8號波 我遮都無把 啲雨由頭打到落底褲 仲要做test
但係我好enjoy

沖左

地鐵都要逼

屌你返工嗰到得巴士

柒頭

經過今日仲要無啦啦爆倉又曬到炭咁 今鋪真係一世英俊毀於一日

講到好似抖m咁

我成日發脾氣 搞到佢頂唔順今日同我講分手 避開我唔俾我搵到佢 係咪要俾時間佢靜下？但我好多說話想同佢講 我今次真係會改

都冇英俊過

我睇完博物館走果時好少雨，一去到巴士站就勁大，勁好彩

係呀 佢唔會返黎

廢青靜係留係屋企溫書

俾d時間人地靜下啦
就算佢唔再理你都你係自己攞嚟

要珍惜人嘅，麻煩一齊緊嗰陣好好珍惜
唔好等到人地死心你先話會改會改
你有冇諗過對方為你喊咗幾多晚傷心幾多次？

廢物訓到10點幾
食個早又訓到1點半
食完又訓到5點
依家坐左喺度吹風

但依家8號波wo

原本收四點 因為打風搞到我要收五點半 咩玩法

咪天氣幾好

我成日覺我地兩個都有唔好有好多地方要改 咁咪攤出黎講 唔岩講到岩囉 我地都有為對方改變 但我真係俾太大壓力佢？真係一黎就分手 我初初仲以為發夢我唔想我知錯會改變但佢唔再番黎呀 我正係要佢

你係被選中嘅打工仔
我有個fd識過番夜晚shift
8波要照番
結果有日朝早掛8
佢番左15個鐘工

佢第一下就用分手呢招？
過多一兩日 睇下佢點再算
有冇奸細可以問下？

廢青都溫書 溫ielts?加油
我返到屋企好肚餓 今日未食正餐

慢慢黎會好啲 畢竟拍拖係2個人 唔係同你自己
有人一拍即合 有人拍5 6年仲係會係咁嘈
呢啲真係要互相忍耐
唔係話一有唔岩心意就要即刻改
你理想期望對人黎講係壓力都唔頂
拍拖都係想輕鬆下開心下姐

[無聊做樹窿]你最近煩緊乜？(15)

第一次開post

曾幾何時黑雨都要我照留係公司 無order收工
一落左做黃雨條仆街腦細就打黎比野做
好似無掛過黑雨咁

係呀 唔想溫呀
一定要有7分呀 過去澳洲溝女

小心睇住有胃病